成副身家買蟹貨 輸左近半

175@~27.2
BTC@~usd14750
823@70.7

抵撚死

應該係本身不玩

聽人講話賺錢跟入？

175 唔睇好
預左班175 fans 屌爆我

29蚊唔識走

BTC

屌

圖呢？

823跌10%都冇
點輸左近半?

BTC比較重注
港股再有margin到～140%

823驚春咩
175就諗諗佢

還有党